撐泛民既請今日大家齊齊訓地下砌星星感動萬物！和平抗爭！

或者三步一跪拜大遊行，俾你地簡

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

跪 仲跪唔夠？
跪低是weak 的象徵
721 跪低比人打
之後再跪又比人打

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！